【齊齊倒數】2021年1月19日武統台灣

等咗舞統好耐

得翻2日
準備去未

舞統台灣

末日倒數

天佑台灣
Btw唔去正契弟